摩納哥接受9200m轉會費向阿仙奴出售林馬

未？

求下何仔出手

9200M 雲加玩死巴塞就真

9200m?
你想一舖清雲加袋咩？😂

草泥馬先220m
摩納哥收到9200m買起阿狗再借返比自己